# Модели развёртывания удаленных сервисов. Лабораторная работа №1. Часть 1
## Задание

Создать приложение, которое принимает переменную char, если она оказывается цифрой, то возвращает ее значение типа integer.

---

:::info
Подготовил Рыжак Андрей, группа БСБО-04-19.
:::
